支持修訂逃犯條例

香港不是逃犯天堂
主流香港人意見就係支持修例
幾多簽名都唔會改變到法制改革
反革命既人注定俾社會淘汰

不服來辯

屌你啦博上位

有咩唔可以係度講，你驚呀？

樓主邏輯係反抗冇用，所以就支持
完全避過條例所有問題

你有咩價值值得駁？駁贏你又點？你會一齊幫手衝，定係出街站？6月9日咪又係匿係屋企食花生？曱甴一隻就唔好睇到自己咁高啦，靜靜地坐享其成，做freerider咪算囉。

直接對話先係最好渠道

行得正企得正，點會怕俾人指點啫
依家唔可以直接對話啊呢到

咁就唔係係電話傾啦廢柴，咁撚樣都叫對話

咁鍾意傾,6月9號 維園一路行一路同你傾
仲有大把人等樓豬來辯

依家開始覆佢嘅都係仆街含家產

三毛共奴食屎啦， 鬼需要同你討論

出席遊行有機會犯刑事罪行，呼籲大家要認真諗清楚

Show Blocked User - Gelgor